究竟利物浦呢場出張伯倫有咩用

屌你隱左形
換我落場好過啦

阿狗專賣水貨

可能今年張伯倫唔掂
但我絕對唔會話張伯倫水貨，佢第一年喺歐聯貢獻咗好多最後捐驅。respect

唔係佢幫手打返歐聯強隊個名，ab都唔會來。

You'll Never Walk Alone

喊左

P牌仔收嗲啦